淘寶顛覆國家政權

點解全國包郵除咗香港地區啊？

不嬲都有著數就係國家一部份，冇著數就境外地區。